[HKAA網站]航班已取消

取消咗啦

但有D見到boarding soon

啲旅客入咗禁區緊係boarding soon lah

10點開始嗰啲 cancelled 喇

推

今日有35% 航班取消

夜晚九點幾起飛既都照飛wor

個D大部分客應該係6點前都唔會係禁區